[七月十四]撞鬼神域 Alicization War of Underworld 心念討論區 (9)

上個post冇咗？

識唔識開post

他媽屎攞意囉哇
(他媽屎攞意囉哇...

使唔使返去推返爆先

士旦啦, 反正大家都係發洩下唶

個標題頂癮到

LM

其實最勁既二刀流技能係邊一招

如果星爆唔係最勁
畀人cut到技 佢自己覺得有無問題

16連係星爆
27連係日蝕
小說SAO打茅場係用日蝕

撞鬼神域

而家先知SAO用日蝕
咁段估應該日蝕勁過星爆

佢最後一擊唔用日蝕

星爆有感情C8763

開場

一黎就聽遺言

他媽屎囉伊蘿娃

隔離re0買埋廣告做 sao就集集播曬oped

一分鐘十年

1分鐘已經十年

又爬番去上次個位

btw OP係咪改左?

1mins已經10年

手槍鬥步槍

靈魂出竅

點呀, 真係七月十四, 撞撚晒鬼

點解可以開口中

原創架

撞鬼了

配音唔得, 都唔夠痛苦

果陣冇經費斬27下
咪斬16下就算

炸核爐

出黎拆彈了

Iron man

靜畫, 節省經費

團長？

I am iron man

企實依部行個時都咁嘈機械聲

真係好難想像alice上身後點表現

勁撚過iron man

怎能樣呀, 機械人都可以有心念, 真係撞撚晒鬼

現實世界都有心念?

其實op真係咁難頂咩
同埋reona幾靚女

哦係, 拆完啦, 謝謝收看

死左都唔點齊人

真係撞撚晒鬼

我想睇女呀, 今集真係冇女女睇

唔見左隻機械人？

吓仲要咁撚樣完 有冇病呀

後面冇野睇架啦

求link

一千年都唔長

Figure time

扑足200年

睇佢點樣出現實Alice

好怪呀對翼.

唉好啦又要等下星期

下星期「愛麗絲」.

屌真係睇修羅場算啦

アリス

果下............桐狗抱住亞絲娜飛算啦

咁就完左

A1天使翼都唔識畫

等俾人屌啦
之前Cut咗個kiss，又唔俾返人
茅場既心理描寫又冇埋

係囉, 我都係咁話

之前冇咀呀嘛
依家咀返都得啦
又唔咀

屌個駕馭能力真係好撚低

幾時最後一集

臨走擺個雷奧pose

雖然劇場版個設定都係離晒譜,
不過起碼劇場版好睇好多先

好似係2星期後, 淨返2集

邊到有得睇

本身諗住仲有機會反cup，睇完套嘢都覺得好荒謬，點解作者會覺得觀眾想睇機械人

iron man hit丫嘛

得番2集
Alice演說，桐亞醒，星王自白，ALO開會，桐愛幽會，見父母，收Email，3P修羅場，入UW，宇宙戰
究竟會CUT邊部分

有冇UPLOAD

星王自白

有無人可以劇透另外隻Ironman又去左邊？

捕緊HUSKY巴

求生肉熟肉

哩度係唔係仲有故事架？

我係動畫黨
今集睇到一頭問號

通常睇完隔黎魔王就會有熟肉
今日遲到?

你去巴哈睇咪有

無VPN

我通常都係愛奇藝睇，12點半就有

我睇咗啲乜撚嘢

其實alice去左個盒到係咪已經等同死物
意識都冇埋

屌你老味真係通靈神域

有冇小說黨可以解釋下機械人拆彈果段

5分鐘睇哂

今集做左D咩
又叫個死人出黎拆炸彈

同加百列大戰50回合

點知最後係撞鬼嚇死

睇完
好似無睇過咁

神聖劍(自己改）

見親人叫佢個外號就忍唔到笑

有無小說黨講下點解有條屍唔見左

鬼片

想解釋D乜
茅場點解出現-因為
佢係sao收皮前將自己人格同記憶用高級掃描機SCAN入網絡世界，然後先死，今次見到最愛既桐人出事，連接機械人拆炸彈，拆完梗係返網絡世界啦

點解仲郁到
小說原文
"我從不相信奇蹟。"
過去，SAO在比預定時間還要更早地被攻略，所有玩家被解放出來的那一天，在山莊內的床上醒來的茅場晶彥對凜子這樣說道。
他的眼睛裡充滿安穩的光彩，留著亂糟糟的胡茬的嘴邊露出了淡淡的微笑。
不過啊，我今天，第一次看到了奇蹟。
被我的劍貫穿，HP應該完全歸零的他，簡直是像在反抗系統一般……拒絕了被消滅，而是動起右手，貫穿了我的胸膛。
說不准……我，只是在期待著那個瞬間
「……晶彥！！」
凜子完全沒有註意到胸前握著火箭模型的右手已經滴下鮮血，只是大聲喊著：
「……你是……《神聖劍》希斯克利夫對吧！！是那個《二刀流》桐人的，最強的對手對吧！！那麼，你也試著去創造一次奇蹟吧！！」

所以，答案係
係愛啊，哈利
係奇蹟啊，哈利
係超越系統一擊啊啊，哈利

我幫大家問定先
點解部機壞撚左團長都仲控到部機

因為心念 初代團長先係心念最大贏家
條女叫一叫就識出

部死人機又去左邊
最後又有條屍唔見左？

屌喇星，睇到呢段即刻吞咗啖口水再濁親

唔見條屍係POH

exactly 撞鬼神域

連續幾集都猛鬼翻生

原來係連左internet，我仲諗緊點解茅場個意識會無啦啦去左機械人度

咁茅場都幾撚勁
彈出又彈入無成本
拆炸彈俾佢發掘新行業

又係度CUT茅場D對白 本身成件事都鳩鳩地 CUT完更加鳩
亞絲娜都幾賤 去到最後話要記得人 特登唔講詩乃同妹妹

團長

認真poh變成樹仲出返來咩， 加百列死得幾鳩下

條屍唔見左喎
又冇埋機械人

即係會變機械人再出黎

呢套野現實都可以通埋靈

我覺得係POH~ 1分鐘十年 個度都過左百幾年
應該係有人斬左poh棵樹 所以醒番唔見左。
但點解會執走部機械人

遲D就會有一個經歷過200年既搖光，得閒就同佢係internet一齊食花生

cls 又話poh變樹登出唔到
依家又出返黎 機械人仲唔見埋 係作者垃圾寫咁多bug出黎定動畫垃圾呀

通靈神域

因為川原諗諗下 好似要留翻幾個人係度 有需要就可以通翻靈

POH未死，只係過左200年醒左變左痴線佬掛?

利申9UP

依d咁嘅劇情真係睇到嘔血 冇果樣搞果樣 整到好懸念咁 但係係死唔斷氣囉

證明咩搖光200年會死只係9UP
三個人冇登出全部死唔去

反而加百列登出左撞鬼嚇死

加百列撞鬼個陣已經係鬼啦

死就死，唔死就唔死
死左都要拉返人上黎，當初整死佢有咩意思

川原真係寫到冇晒貨 簡直係作文唔夠字數再格硬加落去咁

有意識 待機囉

靈魂出竅佢仲可以心念入番驅體

其實茅場都OK 本身都SCAN咗上網
POH就真係唔知留黎做乜鳩

茅場救場係ok 都算有d感動位 但係poh果part完全係多咗

POH個part係伏筆，雖然川原去到最新一卷都未解過
Btw，我真係唔想係UR篇再見到佢

桐亞個到個隻ost好懷舊 安格特之後已經冇咩聽過

集集消費死人做乜

又話登出唔到 依家又登出到
彈出又彈入

仲以為好似班搞學妹嘅貴族一樣靈魂崩壞而死添

最斃係已經麻木左
見到茅場出黎個反應係:哦，又係拎個死人出黎解決問題

伏筆但無出現 呢啲叫伏

技窮 諗唔到點收

點解登出唔到個樣會變到咁
搞到恐怖片咁

屌那星 d顏藝作畫又畫到咁detail，ironman訓低熄機果下又畫得咁靚，但係重點野又畫到咁柒

想知部機械人去咗邊 有冇人可以劇透下

精神崩潰 個腦過咗200年

200年
唔知桐狗亞C娜有無扑野生仔

D貴族係因為比個左眼封印屈死左JA

唔關事GE

依家留番POH係到，等過幾章之後又拎番佢出黎做BOSS 正阿

哦又係你阿，咁樣樣

看過戲場版都接受團長彈出彈入， 惟一接受唔到瑛二突然出來打， 又無厘頭退場

標題100％正確

反而桐人， 亞絲娜， poh 又沒事喎

點解亞絲娜又識飛

心念

咁渣lift果個渣左幾百年都未hang機啦

poh咁都有得翻生
吸血鬼咩

亞絲娜突然又識飛
刀劍唯一一個正常啲嘅反派 但係都唔知間接殺咗幾多人
今集就捧到好似英雄咁描寫佢

咁點解上集要咁on9行樓梯

未掂桐狗未識

果陣未係可以好熟咁運用到，依家開始熟左，識得點樣FF

應該係，除非唔係

老老豆豆真係唔想再見到poh出場

今集仲好睇過上集打加百列
都唔知講咩好

留名等睇poh係ur登場

今季完全趕收貨飛劇情飛到完全唔知睇緊乜鳩
下季可唔可以寫返好少少個劇本先出啊仆街

POH同個boss死人樣一樣
但就唔洗死,好心就畫好d啦大佬
變左條乾屍咁都彈起身,係咪玩鳩觀眾呀

諗起兩個學妹過左二百年後變阿婆好慘， 仲有愛麗絲個妹妹

小說原文

在暗無天日的海底里，一個黑影在緩慢地爬行。
黑影看起來像是一個扁平狀的螃蟹，但卻只有六隻爪子。從腹部開始如蜘蛛般延伸著一根線，全身被塗成淡灰色的金屬耐壓殼覆蓋。

高容量的光纜《FASTER》穿越太平洋，將日本和美國連接起來。而負責保養該光纜的深海作業機器人，就是這只螃蟹的真實身份。

三年前，這只螃蟹就配備在安置於海底的終端所在，卻一次出場機會也無，就這樣沉睡在海底。但是，這天它卻接到了啟動命令。螃蟹終於發動已經開始僵化的關節，離開了一直待著的巢穴。

然而，螃蟹無從得知的是，下達了這個命令的並不是它所從屬的公司。依照出處不明的非正規命令，螃蟹牽引著與太平洋橫斷迴路的海底終端相連的FASTER修補用光纜，筆直地向北方前行。

按週期規律發出的微弱人工音不停呼叫螃蟹。它每過一分鐘就會停歇一下，用內置 的聲納確定聲音的位置，再繼續前行。

不知重複了多少次這樣的動作後，最終，螃蟹確定自己已經到達了指定的坐標，打開安裝在身體前端的探照燈。

浮現在白色光暈中的是，躺在海底的銀色人形機器。在簡易鋁合金外殼上，暴露著幾個觸目驚心的孔洞。各個孔洞露出來的纜線已經完全被燒焦而斷掉，左臂從中間位置以下也不在了。頭部可能是由於無法承受水壓，已經有一半看不出原形。

而且，殘存的右臂高高地向上舉起，手裡緊緊握著的纜線，和從螃蟹腹部延伸出來的用於在深海鋪設的光纜是一樣的。這條纜線筆直的向上方延伸，隱沒在黑暗中，看不出通向何方。

螃蟹稍微看了一下這個和自己同類的機器人的遺骸。
不過它當然沒有什麼感慨或是恐懼，只是按照命令，伸出機械手，抓住了握在人形機器人右手裡的纜線一端。
然後，從收納在腹部的捲線盤里拉出鋪在海底的光纜一端

最後，將兩根線的接口緊緊壓在一起。這樣，螃蟹就完成了收到的所有命令。

它完全沒有想過自己會將人形機器人手中握著的纜線連接到何處之類的問題。

這隻金屬螃蟹移動著六隻腳，調轉龐大的身軀，再次向一直長眠於此的終端，邁開了步伐，開始前進。

在螃蟹的背後，只留下完全損壞的人形機器人的殘骸。
然而，就算在這個時候，機器人的右手仍然緊握著被重重包裹的光纜。

無下季

係喎 冇諗過 屌

唔好再出好啲

題目簡直係將成集畫龍點睛

妹妹佢係UW見唔到都算
詩乃明明一入UW就開地圖炮救左公廁,咁都唔提
我極度懷疑詩乃偷錫桐人,公廁記仇記到而家

忽然去左海底
寫到咁都係等睇聽日/後日twitter點9up算

如果再出既就係SAOP

其實任佢up都得 uw過左二百年
有條友發展到去鬼上身都唔出奇
再帶埋部機械人投靠唔知邊個

如果唔係UR又點會捉愛麗絲
實有關係

ur動畫我諗2030年前都應該會有嘅

加百列無晒佢本身自己個故事線
所以愛麗西亞好似鬼上身

愛麗西亞who?

拉加百列落水隻鬼

正傳今季搞到咁
學fate咁出下外傳都好啦

千夜一夜 / girls ops俾下配角做主角
又可以笑下吸下金

上季佢插死個果女仔

我知係拉落水嗰個 但係咩人嚟 佢之前害死嘅？

愛麗絲個妹石化左等佢家姐返黎

直葉個到明明可以多D描寫又唔做，出劇場版、觸手出到，劇情又鳩...

唔cut
全部變晒極短過場動畫

唔係細個果陣條女咩，上季好似有提過下係加百列一野插爆佢太陽穴之後就發掘到自己鍾意吸靈魂

學野小鳩改劇情。

屌原來伏筆黎
以為佢咁撚慘 比人遺忘咗咋

兒時玩伴，細個個陣比加百列鑽頭鑽死左

撞鬼啫 由頭到尾都係得加百列一個人

寫群像劇寫到做鬼都有得寫
上集都死咗啦，邊有觀眾想用兩分鐘睇佢落地獄

茅場又係
同銳二一樣無啦啦走出嚟跟住收皮
死機完講兩講仲著得返
你想我點感動法

btw正評俾標題

一切關於刀劍問題我建議大家一律以心念去解答

茅場嘅心念勁到影響現實
變成加速世界

拎左去hottoys整模

笑撚咗 仲要加對翼比佢
明明小說 留係uw一年都未識飛

Wtf 咁之前可以唔洗陪瞓㗎喇喎
感恩就得了

睇完再話你聽

點解加百列輸咗，強制登出返現實世界，變咗靈魂出竅咁？又無啦啦有條女帶佢落地獄？

遊戲輸咗唔係應該現實世界起番身咩？點解會變咗靈魂？點解會變咗乾屍？？

明明公廁學飛應該好快至係
唔知可以飛一回事
知可以飛之後,佢之前日日玩ALO飛上天嘅經驗唔知死左去邊

我估佢比機燒壞個腦，心念用得越多， 部機放得能量越大， 好似係咁

咁桐人個腦咪著火

桐亞不知幾爽，精神上生存多兩百年
喺入面又做乜都得

條梯嘅設計...落唔落到去架

依幕句對白係
回去那邊的時候會不會被愛麗絲駡呢

大婆又贏

有茅場條女

下集愛麗c

可惜現實係隻公仔

動畫好似skip撚左點解佢打輸之後會死

伏筆
呢d伏筆真係伏人個伏

純粹唔想桐人記住情敵，佢哋圍內其實好fd

高級mary

仲有無下季啊
咩靈都通晒啦

跳落去囉
唔好話落唔落到
咁既梯上去都難

因為唔洗用腦

桐人本身玩過SAO，個腦頂得順微波輻射，你見PoH都冇事啦

跳落下面條梯 仲要揹住比嘉...好身手

唔撚記得左小說點解會少左條屍同團長去左邊

無記錯小說POH變樹過左幾十年已經頂唔順死左,現實個人都好似枯木咁變埋乾屍
但點解條屍唔見左就唔記得係乜原因

明明條友話poh死左
轉眼就唔見左

即係點
我當佢彈返起身
得返佢一個 無晒控制權
出面係海底 條友點走

不過算啦，我知道無人解到
已經唔問點解現實都可以心念

是旦啦 反正同睇動畫一樣只係想睇桐亞之後點樣
好似今集得last 2分半鐘係想睇 其他i don’t give a fuck

小說係確定死左
變樹後幾十年頂唔順一直有感覺但完全郁唔到搞到靈魂壞死,現實個人都變撚埋乾屍
但邊撚個執屍我就唔記得左有無講了

條友無check Poh心跳

你當係川狗留低嘅伏筆

話唔定動畫特登改黎留伏筆都唔定,我好確定小說係收左皮

個主控制室得返佢地d人 （主副有隔板分隔）
咁佢地全部撒退晒 理論上得死守同負責收屍條友做到

不過以佢性格 一定又話菊岡果邊有25+1

就算無死都無可能走到
死左比人拎左條屍就理論上得收屍同死守條友做到

Ching 建議你重睇

我記得小說有一段係講佢頂唔順係樹度郁唔到搞到靈魂消滅左架

睇下川狗以後點兜芽場同Poh唔見咗

即係偏向話佢未死

算啦,期望佢呢樣真係曬鳩氣
呢季大撚把野兜都兜唔到,一切都係心念

前面有巴打引用小說話個機械人係海底

最後係令人懷念既bgm
btw點解對翼可以畫到咁柒

我覺得佢為伏而伏姐

咁都走到 勁過心念啦

話晒都係政府秘密研究所
4面橫海 仲要離岸幾多公里

游返去美國

爸爸媽媽係UW 啪啪啪唔記得左結衣啦

廁娜之後跟紅色騎士學心念之手都好辛苦

少野學又魔改

今集好似暫時全季最好睇

回憶這段真好

我都記得有講
但唔肯定係web定文庫

唉,算啦,認真依家你叫我去搵返邊度講我都無興趣
UW後面真係創作力量同幻想,會嚇你一跳
睇完一次都廢事再深究我究竟睇左D乜野

sao篇真係最好睇

WEB版係死左
文庫版係改到依家咁，無死

利申：兩邊睇曬

多謝解答

25000里長征

原本真係好期待呢一季
一集比一集失望
諗起黎緊係uw個二百年
都隨時幾秒過場飛埋 就好頹

點解我覺得以前感人好多， 而家桐亞重聚反而無乜感覺

7月果然d死人出哂嚟

而家嗰啲好好笑

拆炸彈嗰度尷尬到唔敢睇 個機械人壞咗就壞咗㗎啦 靠心念可以郁返？ 人就話有意志力姐 機械人都有？

鋪排得唔好？
alo我地睇到桐9搏哂命打世界樹都叫代入到
下面果條係因為前面所有集數既情感鋪排，令觀眾知道22層間屋對佢哋好重要
咁你諗下今季有d乜係令人代入到同有d乜係有鋪排過

成個UW下半季得op係唔尷尬

你要掉番轉諗
劇場版除左劇情大綱，所有devices（心念、通靈有紀同茅場、用眾人記憶重組yuna靈魂=用後宮STL重組桐人STL)都係由UW預先搬去劇場版用多一次

所以小說黨睇劇場真係覺得超級fan service

以前看這段超正 全sao 我最鐘意這段

都係鍾意亞絲娜以前個樣多啲 依家個樣太成熟

茅場出黎ok，第一季尾就有講佢將自己意識copy上網絡，咁你咪正正經經咁拆彈囉，係都要搞到唔得喇，條女叫兩下，講完啲中二病嘢又可以郁得返，唔講以為睇緊數碼暴龍呀，凜子: 加油呀亞古獸
同埋問下小說黨，茅場同poh都冇交代？

小說最新係打緊咩

你不是神聖劍嗎

屌 笑到仆街 桐人都唔會咁叫自己啦

其實個畫風我由第一季到依家都覺得拍馬都追唔上BunBun原設
唔好同我講動畫跟唔到, 友奈都係跟到足, 人物個樣有感情好多

想睇返uw個200年

其實最好睇就係啲小故事

一定有修羅場份

看返呢個ending 真是喊到收唔聲

45 gif (12/23)

Total: 23 gifs
album:
channel:

就係因為哩集愛上哩首ED

仲入返uw? 入去做乜
照劇透就ok 反正動畫都唔會俾到驚喜

團長：我就係心念，我就係奇蹟

我個名做高達

打宇宙怪獸

虛擬世界會懷孕?
其他npc都消失哂?
無所事事佢地應該日日扑野都似

暴走>舉手>停低>條屍冇埋, eva2號機既視感

都就嚟結局仲問點解
從來只得一個答案

A1P想賣 asuna有翼figure
冇翼一個 有翼一個 賺兩倍錢

二百年後兩個學妹已經有第七代子孫，賽露卡選擇冰封係八十層小山丘等愛麗絲返黎

呢句剎那拎左專利

A1P 同 五組既分別

a tender feeling
起歌呢下仲感動過團長拆炸彈

機械人條屍去咗邊

做皇帝收後官 心念屌女

d staff講「二號機, 再起動」個時笑撚左, EVA咩

咁撚多心念, 作者迫笨大拍番加速世界啦

個機械人喐返，係現實世界用心念？

比鬼捉個邊突然諗起吉良吉影

PoH條屍呢？機械人殘骸呢？

鋪緊路連去加速世界。

心念世界第一

淨係睇段文字都知個故寫得唔好睇

帶條屍走當浮床用？

加百列靈魂見返佢殺個女仔果段
個女仔隻左耳有流血
睇咗陣先醒返起加百列點樣殺佢

如果舖排吓
補返果時佢地細個個畫面
應該會易啲代入

嗰段以為睇緊地獄少女

星王係咪星爆之王？

Poh唔係連肉身都死埋咩

POH無死，但係佢啲隊友都走曬，咁重可以喺嗰到做啲咩

茅場學識左完物理完全加速

諗返其實用其他人記憶還原出黎既自己都唔再算係同一個人
小說都係咁樣砌返埋就當係本人返生？

桐人:

鬼片黎既喂

POH果段都好on9
隊友點人數點唔齊人問都唔問下直接當MIA算

搞到好似鬼片咁

就算屍袋入面個兩件突然企番起身我諗我都唔會感到意外

雖然呢套野已經變左鬼片
都忍唔住要問多句
poh入左部機幾耐？就算你話靈魂痴呆左壞死左
但biologically 可以咁快變白髮咩？

我估可能心理影響生理
好似加百列都可以嚇撚死咁

PoH靈魂頂唔順幾十年就壞咗
所以身體跟住加速老化？
媽好亂呀

之後條屍唔見咗 完全矛盾到爆

其實係日本 今季係咪都比人屌到上天呢？

佢應該係想咁表達
但係現實生理上無可能會變得咁快
染髮咩

依樣有保留 始終現實冇得好似佢咁精神過幾十年 會唔會發生的確冇人知

所謂精神層面又咪係腦內運作
同發夢冇咩分別

抄返加速世界裝義肢條女咪得

有無睇過白髮魔女
可能川原就係睇呢套拎靈感

一樣識飛

原來係甩淨白頭髮

那麼「一夜白髮」又是怎麼一回事呢？
醫學臨床上有一些案例，這些人在突然遭遇巨變、承受極大的痛苦的壓力之下，造成生理上的變化，或是免疫系統出了問題，引發「廣泛性圓禿症」，造成全面性的掉髮，黑髮全部掉落，只留下白色的頭髮，所以會讓人有一夜白頭的錯覺。也因為圓禿症有這樣「落黑髮留白髮」的現象，讓醫界強烈認為圓禿症的引發與頭髮內的色素細胞有關，現在正在積極地朝這個方向研究中。

想問4眼仔講本來有3條屍係指加百列 poh同邊個？

跌死左果條25仔？

機械人個度根本就天元突破黎
螺旋力回復機械人

唔係二五仔
用步槍對輸手槍條友

上面段小說直頭講到係佢自己爬出隻船

黑人

希望愛滋妹係個墳爬返上黎
唔差在俾桐狗星爆果隻牛都復活埋

感覺上係少大左人睇
我睇日本人圈子本來都有人好迷
去到上季都係集集追同實況

今季有一班人好似當冇野發生咁

成集都現實編
悶撚到
我要睇桐狗呀

話說愛麗絲戲份好少如果之後戲份有cut 真係要寄刀片比小野學

川原先係原罪

得最後兩分鐘係好睇

我知
要愛麗絲飛咗成半季
之後去桐狗屋企果段桐愛糖佢試下cut
睇我尻都打斷佢

其實係咪有後備電池 ?
乜都用心念合理化劇情，咁唔洗寫故啦

成個研究最大收穫唔係USB Alice
而係機械人自動修復既螺旋力
同人腦加速極限幾廿分鐘等如二百年
以後想研究乜野就入去加速
幾百年乜都研究到出黎

現實無聊到仆街
我係想睇桐狗無敵溝死女無限打飛機囉

ED後面咪有囉

弐号機再起動
心諗，無電都識郁，唔通暴走

你啱
所以川原寫呢段跟本係bullshit
完全唔合理

機械降靈術

漏電池水,短路,超高電流流過D機械手腳
令磁通量改變

不要問只要信

只要心諗講句屌你老母壞左既機械人都可以行番

超級系機械人動畫好多呢D劇情
但呢套搞呢味野就

機械只係假像，其實係拘束具

係性愛機械人先啱

明明劇場版果陣紅到仆街

介紹新番 勁多YOUTUBER話期待睇UW桐老爺點繼續屈機 又話咩年番 分割播放 證明製作用心 一定唔會趕進度 唔會做爛呢個IP

而家班友睇返自己講既野 會唔會想搵窿捐
我認同由UW第一集去到斬完棵樹有佢講既野既

清係咪掉轉左
就係心念合理化先可以繼續寫落去

DLLM 機械人愛的呼喚可以復活，個設定有冇再離地d

個陣劇場版完果陣戲院成班好撚興奮

其實正正經經去拆炸彈都無人會屌
係要咁樣樣

DLLM
作果個on9
製作果個唔問川原改唔改仲on9(假設無問）

poh係大大大boss confirmed由sao去到依家都未死
一個冇撚咗個腎嘅人仲可以生勾勾真係心念嘅力量

亞絲娜: 你不是黑色劍士嗎?！

今季真係比製作組破壞晒，忠於原著都唔好拍到咁on9，難得上季拍得咁好，今季真係一地眼鏡碎

每個星期睇完刀劍要睇返魔王心情先平伏到~

唔好賴地硬好唔好
根本文字版都唔見得好好睇
上面有人貼小說
你望下川原寫乜鳩先

唔知啊~唔想知啊~總之好失望啊~

電容之力

訓覺神域
今集總結 - 一個訓到死咗，一個訓醒消失咗，主角未訓醒

如果係嘅話桐亞應該都變曬白髮

呢到真係要吐槽，步槍友有防彈背心，菊岡又有，步槍友就中槍死撚咗，菊岡仲生勾勾

無人估到會俾小野學搞

poh 勁 D 定 jojo 嘅卡茲勁 D
卡茲頂唔頂到 200 年？

問題係究極生物卡茲唔撚會死
同埋佢都放棄咗思考唔用腦，對腦冇負擔

由第一季拖撚到開戰
開戰之後繼續拖
如果將啲多餘嘢整走
每集有得威
縮短瞓覺時間
唔好俾啲boss死唔斷氣
一季都夠玩完uw
第二季寫二百年
現實緊張位用過場唧牙膏
全個故事會舒服好多

不過你怪小野學就一定唔啱
本身寫柒咗就寫柒咗
要人哋避重就輕就住個柒故寫係唔係傻咗
宜家咪忠實呈現個故仔
刀劍fans又唔滿意

下季有魔劣 可以睇到冇小野學既魔劣會點

問題: 菊岡跑得快 D，定落去拆炸彈嗰條友行得快 D
兩個都中咗槍，一個中咗槍先落去，一個落到去先中槍

答案係機械人呀

怪小野係好on9
如果原本個故事好好睇俾人寫柒咗
咁你怪小野係好合理
問題原本個故事係柒到唔敢睇
要一個普通人將柒咗嘅嘢寫到如何不失霸氣
係一件難過登天嘅事

唔係話做唔到
現實你寫報告要做得好都要睇隊友
咁佢原本個故事都衰咗一半
你直接入晒佢數咪好撚唔公平

點解唔怪得小野學
搬紙過字邊個唔識
咁要佢監督D乜
就係故事7要佢避重就輕
避唔到咪問川原呢PART改唔改

事實就係轉左佢之後 咁紅既IP都可以搞到咁7
你可以求其問一條刀劍FANS
佢地要求既野好簡單
就係唔畀人CUT技既星爆氣流斬

真
ultron(隻機械人真係好撚似ultron)行路隙隙下都咁快去到

同埋我想問點解ultron會流血

劇場版都冇

EVA黎架
梗係有血

咁多人屌 真係故事7咁簡單?
拖到咁又係小說問題?

油壓液

睇完魔王即刻爽返哂

平時唔會有呢個感覺

魔劣當年好彩連登有熟書嘅巴打
如果唔係真係睇唔撚明

二百年會唔會變咗劇場版？

小野學都唔撚屌得
就咁揾劇場版個兩SET劍技同佢對比都輸足十條街啦
應CUT唔CUT 應做就CUT 冇期望就冇失望
如果靠死忠頂到有SAOP 第一件事就收呢條友皮先

愛麗絲根本就係路人真

前幾篇嘅女主角都冇咁慘

我覺得今集最大問題係節奏
又話遲一分鐘就過十年
爬樓梯爬得慢都算
爬完樓梯仲要慢幾拍咁 慢慢吹住水救桐人
你急住救人嘅話 講野都會快啲啦
仲咁得閒講廢話同望地下啲血
今集真係有必要做到咁拖咩
當然心念機械人嗰度都係睇到我黑人問號
睇到我燥

其他作品啲小說黨同漫畫黨話人寫柒個故會叫人睇返原作
如果SAO嘅動畫黨叫人睇原作的話，除咗獻醜仲可以點兜
柒咗嘅故寫返神就話勁
柒咗嘅故繼續柒係正常不過
唔通小野寫靚個故又計川原寫得好？
公你贏，字我輸，咁冇得同你玩喎

魔劣大半都係講設定

下集好睇 好期待

好多位學野小處理得好d，係唔會咁樣樣

劇情柒還柒
但係小野學一定都係要負好大責任
一集嘅劇情比重都做唔好
有時間做幾分鐘觸手 都唔做好戰爭個悲壯感
本來要有嘅絕望感 變咗睇落好兒戲
所以之後桐人出黎救世界都無咩feel
分鏡差又差 冰封全場睇唔出有冰到幾萬兵
十六連擊斬空氣
fans最想睇、最重要嘅短短幾秒桐亞糖都刪
直葉穿頭爆血果度叫忠實呈現原作 簡直笑話

CAP低你呢句

下集不得了

下, 咁隔離魔王一定係故事寫我好好

農曆七月 鬼門大開 主題公園Underworld現正舉辦鬼節限定活動
入到嚟UW 你唔單止可以見到爆眼妖精 斷手斷腳嘅天使 仲可以見到畀鬼上身嘅機械人
唔止咁啊 你仲可以親身體驗通靈 感受成為通靈大師嘅感覺
今年我哋仲設計咗一個獨一無二嘅鬼屋 入到去你將會見到兩條面目猙獰嘅乾屍 保證你嗰晚瞓唔著教
仲等咩啊 快啲連接STL 一齊感受撞鬼嘅感覺啦

好撚on9
明明叫愛麗絲篇 但係前半比ugo光芒遮蓋
後半uw war得前期桐狗訓緊果時叫多戲
之後real world班友黎咗 之後變番路人
係去到就完 出番現實先有番戲份

睇佢個樣明明係死咗，點解可以翻生，個機械人明明漏油+斷埋線都可以唔知去咗邊度，成件事根本夾硬嚟...

你睇緊既係心念神域

唔係想吹捧川原
起碼睇小說唔會睇到嬲先 同埋好多野無咁突兀

桐人本身未醒果時已經係植物人咁滯...

就咁講補完個part
小說寫三part 初始之日 幸 同 ugo
明明就係loop緊桐人痛苦回憶
動畫就加埋alo斬鳩須鄉 ggo打死槍 我係桐人見到真係會好撚痛苦
補完小說就係開channel三女主stl補完
唔夠 比嘉睇到主機有細線過去 根住就開主機同桐人channel ugo先連到 呢下會補埋點解醒完就無限心意 因為本身有channel更易干涉主機
就咁睇都知動畫一定係忠實原作啦

茅場不滅都慣左啦
永續茅場
茅場成為最大贏家

sor 以為魔王post

我覺得睇字一樣咁吹鳩脹
平時睇文本都可以補完剪走咗嘅設定
今季睇文本…嗯，同動畫一鳩樣

連登仔徒手游出公海都唔夠佢玩

EVA都識救仔暴走啦

太多重點cut走咗
有啲位真係要文字加圖解先明佢想點

好簡單小說無既對白係呢啲位到一定要加返

小說嗰上帝視角可以睇得出點解
動畫嗰陣就一定要加對白比返比嘉去解釋
如果唔係真係睇到好似心念神域

比嘉望到有連接有喺動畫講過
不過冇後面咩開機之類嘅嘢
不過就算有寫埋咪一樣咁夾硬嚟
其實已經柒到兜唔到

你冇寫錯，我都等緊反杯嘅一幕

冇野可以反杯啦，等saop動畫算數啦

魔劣第一季原來又係呢條友做

屌 又話忠實原作
本身加段原創eiji退場接亞絲娜格劍幾好
點知比人感覺係出黎打幾下就退場 唔知做乜鳩
原創又柒 還原又冇 一定又係小說問題啦

我上個post都係咁講
時間加速跟本屈過AI
你諗下而家D頂尖科學家變曬200年命+未來所有學生18歲就已經係UW到學曬所有尖端學科, 個個想讀就可以無視時間咁讀上去
唔洗而家你讀到PhD都已經40-50
根本係推進人類文明發展級別既科技
有咁既科技仲洗係地球爭地盤咩, 殖民火星都得啦

OMDB都未搵窿捐啦

魔王淨低個幾集只會越黎越好睇
sao故事都完 點反杯

大把魔改/原創好過原作
你唔魔改都可以原創
好似舊版獵人考試 原創 軍鑑島咁 增加考試內容 挑戰性 難度性
哥殺 編輯 時序掉轉 更快令新角色加入 令主線無咁沉悶
斬赤紅 魔改 臨尾男主係同歸於盡就同歸於盡 唔會咩主角威能係到拖戲

今季唯一要讚真係得瑛二果PART 但都係整得好垃圾
其實佢改到瑛二被優娜BUFF之後 傷到POH少少已經無咁7
而家觀眾睇完心諗:下 佢出黎做乜9其實
另外主要係想納優娜入正史
因為之前OP畫面已經有預告過下
我自己學得都係川原指示多過小野學自己諗出黎

講真呢次之後 以後見到小野學3個字真係唔會睇

認真答
小說設定係人嘅靈魂最多可以承受150年左右嘅記憶(動畫都有講過下)
正常人做左200幾年人會崩潰
其實psycho pass同AIR 都好似有類似嘅設定

至於桐人同亞絲娜點解可以無崩潰?
係愛呀
如果唔係佢地點做主角

150都賺左50-70年丫
仲要係知識經驗都完滿既50-70年

可惜嘅係 比作者刪返個設定
除咗星王之外 同桐亞都無影響

加速世界
喺文筆同人物描寫
都比刀劍神域好好多

外太空有隕石嘅

隕石邊砸得死佢

佢個設定都係鳩估
之前都冇人試過
事實證明200年都係冇事既
係今次計劃既重大成果

佢地係去到某個時間就走去冰封沉睡
而現實則昏迷一個月先醒

無亞絲娜留低
桐人就會變成POH

因為愛比心念強
向心念說不

咁呢個就係成果
為加速設下一個重要參考幾時就要出返黎
而且就算一百年都好
已經可以將人類步伐推前一百年

POH煉成超能力添啦識瞬間移動

明明講到Alice係UW入面最勁果幾個
但係每次有強敵 佢都因為某D原因AFK 幾乎都唔係佢郁手打
Admin又好加百列又好 (雖然全部都係超常理敵人啦下)
頂多都係清下卒
設定set到佢咁勁但都冇乜畀佢發揮過

我決定跟大隊屌完再屌算

如果俾尤吉歐學滿師，根撚本可以屌打全套作品任何角色
勁撚過佐助但咁撚早死，寧次2.0

原本個故事我覺得係好睇過SAO 入面嘅所有篇章,除左SAO篇。
好多野佢肯用返D好嘅分鏡,重要嘅野講返詳盡D, 而唔係花時間係D蠋手PLAY到 成件事會好好多。

愛麗絲係英雄救美個美唔係英雄

金木一夜白髮

我就是希茲克利夫 我就是神聖劍

金木生理上已經唔係人

對上一次發揮應該係吸曬神聖力炸峽谷嗰陣

poh心理上都唔係人

但係生理上仲係

有冇聽過心理影響生理
佢已經當咗自己係prince of hell

即係心念可以改變埋現實身體
悟空都唔夠佢黎

隔離本身寫得吸引又遇著個好制作組
呢邊本身柒咕碌再加多個垃圾整

隔離魔王 D 劇透好撚勁，仆佢個街

雖然魔王都好睇
但我唔係想講佢

re

係呢d位整到咁靚，但係其他重點位又畫到hea一hea

愛麗絲黎到現實之後個身體係咩野做

原來講 re，今日星期日，以為講魔王

第三代機械人

隔離畀錢買廣告時段播劇情
呢邊畀錢買光污染特效

魔王幾好吖 一問就有人劇透 唔洗追小說

邊到劇透我見隔離個post好多都有四重加密啊

愛麗絲係48話做過d咩

誤闖
俾admin捉去洗腦
欄截入侵者(桐人&UGO)
打admin 0輸出
女僕體驗
打哥布林
開大技PVE
又俾人捉
達陣logout

加速世界新角色Proto type

講得好，賴晒落小野根本唔公道

軍事用途
色情用途

依邊貼原文都睇唔明
連小說黨都1999
唔洗諗咩補返原設定
sorry連川原未諗好點兜
觀眾可以當佢伏筆

漏咗最重要嘅劇情
同亞絲娜打交俾騎士長制止

老老實實 唔理點屌川原個劇本啦

單單今集 一開波 加百列條友死
根本係應該放係上集 死前/變光飛上天個度 咁先帶動到個情緒
邊有可能 上集 中段死 然後今集開頭先講佢點死

團長一出聲 同自己條女講野個度
仲感動過桐狗一起身同亞絲娜講野個度

屌 呢D位
你係SAO入面畫GUNDAM頭 對眼發光啟動 我都唔覺得有咩開心

屌金屬閪

無睇小說，呢套野真係睇到R晒頭
個故仔到底講緊乜，好多問號係咪正常？

你有咩問題試下問
呢到都會解答到你

唔信？

ok答案係心念

Poh變左阿伯又唔死 係咪似d揸拐杖出返黎
茅場又無拿拿彈出黎上機械人身 又唔見左
加百又變精神體 比鬼拉走 真係撞鬼神域

我突然之間覺得點解會咁差

無論係動畫同game

太急啦

單單一個大戰 應該要半年時間先完成到
但係佢縮到得一季 完全說明唔夠
內心戲夠但係唔描寫 完全唔知做咩q

Game嗰到屌你老尾 咁都拎出嚟賣痴q線
完咗動畫先買啦 定 佢哋知道做得差早啲出嚟賣吸水？

好似美國隊長咁拎住個盾出場

個人覺得打祭司個季幾好睇 之後都幾悶

佢寧願將D時間擺響 玩觸手 插爆眼
都唔願意講多D內心戲或者交待返多D野
連兩公婆見面既例行KISS都Cut走埋

半年我覺得又太多喎
如果呢12集全部寫內心戲你都悶啦

等睇BD會唔會加返

但係 做到咁仲差過悶

會
加返更加多觸手戲
可能連隻肥豬除褲果段都補完埋 除埋落黎畀你睇
然後直葉爆眼D血漿畫得更加鮮豔同細緻D

點解會有lalatina 嘅

大綱好宏大 好潮
做得好會係套史詩級動畫
可惜監督功力唔夠
由村莊去到打塔篇慢慢推主線都幾正
去到最尾大戰完全失控
無視設定 動機 d bug多到數唔哂
桐人訓左成季 肺炎期間延期左幾次
追番體驗極差>等半年睇成季主角團比人屌打??
到最尾強行降智寫衰隊友同敵人 再集集消費死者

都係愛衣嘛

都係愛衣配

如果動畫監督功力夠勁的話 小說原著本身就算寫得麻麻地
監督做返適量唔改變故事大綱既改篇
結果都可以整到套好睇既動畫作品出黎

但係而家佢係將本身已經寫得麻麻地既小說 CUT走D應該有既野 再將D打鬥整到1999
最on9係搞完一大輪 辛辛苦苦跑樓梯終於完成任務
KO左隻加百列之後同你講原來asuna用心念就可以輕鬆生對翼出黎(對翼仲要係動畫無啦啦加落去)
真係睇到我吹脹

會唔會其實呢到就係魔改

大婆特登唔用心念飛
搞到岩岩好最後一分鐘先到logout塔 迫桐人同佢一齊留返係UW過200年
臨尾仲話回到現實果陣 一定會畀Alice鬧吧

勝利者宣言咁

你講到Asuna越嚟越似CCTVB幾年前啲劇入面嗰啲爭家產片嘅大婆角色
為咗搶返個老公不擇手段

之後仲特登唔提其他兩個二奶
應該就係呢個位魔改
所以桐狗先哭撚咗

我已經放棄左睇浪費時間

我睇小說果陣都係咁諗

我覺得返生之後嘅桐人已經唔係桐人
以前桐人會無限左膠
連桐人自己都驚左拎雙劍狀態嘅自己
所以非必要佢都唔會拎雙劍
要到有人死/世界毁滅先開始拎雙劍發癲清場

但係返生之後
將所有人心目中作為英雄桐人嘅形象硬寫左入桐人身上
日日帶住雙劍出街
玩心念玩到想點就點,俾著以前點都會懷疑下自己做唔做到,然後心念失敗啦

諗返係學校果陣種花,d花死左先至第一次成功用心念
打小丑都只係得一劍嘅時間變到身
係到ugo死左,先至心念爆發變身打admin
呢個左膠先係我認識嘅桐人

第一次聽到係用其他人的記憶，就覺得已經唔係真正個桐人

返生之後嘅桐人會
打加百列果場,本來加百列有問桐人係乜水
之後桐人有答
我係桐人！黑衣劍士桐人！

想買電擊個太陽神同埋絕劍
但電擊出d figure隻眼個風格怪怪地，唔似動畫

我見amazon jp有唔少絕劍figure都幾靚，仲要7-8000 yen，不過唔知品質點

而家咁改就肯定係添
如果公廁一開波就開對翼出嚟同桐人各自飛
一定快過桐人抱住公廁飛啦
咁加百列根本就追唔到愛麗絲

佢係答 劍士桐人

其實趁加百列未吸收條飛魚時,開技ko條魚經已唔會後追到
就算亞c娜渣流攤唔開翼飛係要拖住條情敵行條康樂徑都好
無敵既kirito1拖2飛去logout都幾肯定黎得切

各人理想中既桐人

咁佢同igo UW天職係劍士

每一集都笑得好開心

當笑片黎睇算

成個underworld唯一吸引其實就係ugo同愛麗絲

典型既角色寫得好 劇情垃圾
偏偏兩個都冇戲份

詩乃心中印象 佢係個扮女仔裝人換衫嘅變態佬

所以各方面都勁咗,包括...

桐人: 劍士桐人(瞓覺)，咁你又乜水

有魅力既男角一定會死
有魅力既女角就會入後宮之後行行企企

世界所有野都要圍住桐人來轉

今日一次過睇哂呢半季 真係垃圾過上季好多
一開始大戰又畫得唔好睇 好似係到清卒仔咁
之後叫真人入UW 亞絲娜齊人一定得果到睇到幾想死
個POH 打咁柒多集哂時間到仆街 叫D2打6出黎幫手打都唔知做咩鳩
仆街最慘係去到後面暴走埋 死人都幫手檔劍又出招 咩都心念
哂撚左上半季

呢20秒值得反CUP今季其他作品

有冇小說黨可以解釋下

佢係靈魂崩壞而死，唔係打死

你當硬食桐人同uw全部人心意 頂唔順死撚咗

唔係有人解釋左
佢中招果陣見到細過條女帶佢落地獄 嚇死左咩

但動畫就見到自己條屍先見到條女

即係點

不過任何殺意都殺佢唔死
反而見到自己細過條女會恐懼至死
原來弱點係怕鬼

咩設定黎

兩個講法都得
有名你叫心念+撞鬼神域

因為菊岡係向下射,步槍友係向上射
其實步槍友係劣勢位,因為有成個頭俾人喵
相反菊岡要伸果頭伸果手出黎先會射得中,而且黑鳩紋紋好難喵
不過菊岡中左槍都係on9

比幾多薄面自動步槍啫

係唔係菊岡用手槍瞄人先比美國佬發現上面有人？菊岡用手槍同步槍對射仲贏埋
加百列係比個細路女拖走果時死，定係一早死？

個機器人究竟係咩？？？？

avenger x 刀劍神域聯動計劃

明明之前講佢殺左個細路女之後好enjoy
覺醒成為變態佬又會突變咁驚佢

唔怪得之前呢度有人揾刀劍同marvel比

如果小野學重點描述左膠部分
我諗套野會仲更低分

本身打戲已經谷住谷住
仲要比個左膠性格連文戲都谷埋一份 (小野學鐘意突顯呢d位 但眼高手低)

人始終會成長

頭都爆
觀眾係咪應該要知隻機械人係邊個？？？？？

小說有冇解釋過嗰舊飛魚係咩嚟

除咗尤吉歐，我中意騎士長同劇場男豬

簡單解釋,心念。

完整解釋,加百列而家登入果個ac係之前係GGO同詩乃打果個ac黎
所以佢道具欄入面大把武器裝備
而果舊飛魚應該係降落傘之類嘅飛行道具
係ac轉入UW果陣,為左配合世界,道具自動變換成接近呢個世界嘅物品
所以飛行道具變成左類似飛龍嘅存在
呢到亦可以話係加百列之前用神ac騎過飛龍
而令佢有固有慨念覺得係UW呢個世界飛就要坐飛龍
呢個固有慨念導致飛行道具變成飛龍型
所以都係果句,簡單解釋就係心念。

順帶一提,佢同桐人一開波面對面隻秋果陣
桐人本來打算第一刀斬左舊飛魚,等加百列無左飛行能力先
點知加百列因為見到桐人用大衣變型而成嘅黑翼
認為桐人將對翼連接係背脊嘅做法比佢企係舊飛魚上面嘅做法高明得多
所以加百列搶先桐人斬左隻飛魚,再用心念將飛魚變成翼

所以 加百列要加小小對白 去表明佢會抄桐人既做法
唔加真係睇到無啦又多對翼 之前舊魚真係多舊魚

就算用心念發動魔法卡融合左個降落傘,會飛得快麼?
同埋咪有人解左kirito係用風元素+爆炸黎飛,咁相信滯空都係1樣,
kirito係背後變2塊花膠出黎極其量都只係裝飾,真正飛係要靠元素
加百列係點樣話抄就抄到?抄造型抄埋個飛行能力?

睇完呢套野覺得日本人做事並唔係嚴謹

都係求撚其交行貨

可唔可以再解釋埋個戰鬥
點解變觸手

係A1一貫作風
A1有應真過咩？

你呢句令我諗起七大罪
傲慢同團長打
點知係好耐之前youtube靠漫畫整得仲好睇過佢

小說有寫得比較詳細

桐人飛,我無記錯應該係分3種方法

1.全身變光元素 (動畫cut左,我唔肯定係文庫已經cut左,定動畫組cut左)
我記憶中,啱啱覺醒嘅桐人係用呢個方法
之後慢慢回憶返前一晚4條女陪訓,結果維持唔住心念,搞到墜機
墜機期間轉成2.

2.將黑色大衣變型成翼
之前有巴打講過,桐人變翼出黎之後第一時間同公廁解釋前一晚陪訓嘅事
之後2條友無視愛麗絲俾加百列追緊嘅緊急情況,係空中錫
動畫組cut鳩左
變翼基本滯空,飛行都得,簡單講就係將ALO妖精翼搬過黎
同時因為ALO用慣,戰鬥靈活性最高
所以同加百列戰鬥期間就係用呢個方式飛

3.風元素burst
呢個係應用2.嘅翼,再係身後用風元素burst製造風壓加速
所以嚴格黎講,佢都係用翼飛嘅
用呢個方法而唔用1.嘅原因,係桐人費事又飛飛下斷心念搞到墜機

條觸手嚴格黎講,我覺得係詩乃搞出黎
好地地加百列四肢健全反而係最弱,因為心中固定左「人型」
但係俾詩乃最後果炮打斷右手,又親眼睇完桐人玩心念劍
加百列睇完,理解左只要相信,世界就會回應,變為現實
咪用心念變返隻右手出黎,不過右手嘅定義已經變乜都得
再之後抄埋桐人想像身體周圍全部變成末端黎生成元素
變成係身體任何地方都可以生隻「手」出黎
講到呢到,我諗都唔洗再解釋落去

大家都係繼續睇修羅場完場算

呢段真係好通靈。。。 同SAO 果主題好格格不入

咁桐人一開波system call
全部元素衝過去又有咩用意

睇你解釋仲好睇過套野

似啊 當時都唸起
唸番當年地獄少女係堅高質

因為個女仔就係佢殺個個

我點睇佢都係抽緊人水

巴納吉大聲叫都可以用Unicorn將葛蘭雪號係大氣層拉返上去宇宙啦，對住任何機械人大叫就會有神威之力

其實桐人想試下加百列有咩弱點先召喚所有屬性元素打過去
不過戰果係0,所有屬性攻擊無效
仲要俾加百列抄左去用
正宗幫對手上buff

輝夜姬咪a1囉

咁睇即係連身邊班女都唔太理解佢？
個個都剩係覺得佢雙劍好勁好型
雖然冇可能還原到真正既自我 但咁樣會唔會太膚淺

茅場跌左落海啦

同埋好毒

小美麗 應該係

神聖劍係佢SAO既獨有技能黎喳，佢從冇咁叫過自己做神聖劍。係凜子咁講

即係2號機暴走係因為用心念出神聖劍?
隊隻手向前再抽走個引爆器=神聖劍
正如s1 kirito明明俾人斬到0hp都仲出到技咁?

細個有冇玩過game boy,冇電擺一擺又有電，我諗係同一個原理

內心想玩game boy嘅意志變成強大嘅心念開著咗部機

佢應該係打中桐人膊頭果下先係上buff

冇乜變過

ultron

係喎，中槍之嘛，都無話佢無電
可能動力爐 D 牆厚，收得唔好
或者主電源受損，切換到後備電，因為 os 都唔駛 boot 過

回憶返後宮陪瞓即墜機
桐狗心念再強都敵不過畀囡囡圍嘅快感

桐狗再爽都唔及我地食花生睇佢比人問罪爽

愛麗絲喵好正

有冇人覺得c奶現實世界正過game
毒毒地眼鏡娘

我要晒

愛麗絲妻管嚴正d

笑片咪得做好
同埋聲優功勞大啲

準確啲講係入左海底光纖隧道，姐係互聯網

新入坑，發現Genco幾年前出個Yuuki好靚好想買但搵唔到
Genco新出果表情有d怪，定諗緊訂Aniplex Plus個和服Yuuki，不過訂完成年後先有

但係光纖係唔可以中途黑入去喎

如果唔係整光纖做咩尻

古賀葵同小原好美

你又啱
睇川原想之後點解釋佢啲偽科學

唔係既， 少女漫畫果段都專登搵人做監督

再前一季千花段舞直頭讚

A1 d 戰鬥係咁上下

套野畫得曳聲優點都carry唔到啦

suba呢

貓耳好正

why not alter yuuki

都廢事睇啲解釋
等睇桐愛算

surugaya

我覺得其實同之前一樣
一堆冇咩人介意0既人

出場 -> 打幾打 -> 死撚左
出場 -> 打幾打 -> 覺醒 -> 但係唔知去左邊
出場 -> 打幾打 -> 死撚左
出場 -> 打幾打 -> 死撚左
出場 -> 打幾打 -> 無神神同對家結左婚
出場 -> 打幾打 -> 死撚左
出場 -> 打幾打 -> 死撚左? 好似無左份工 -> log out 左
出場 -> 打幾打 -> 死撚左 -> 撞鬼 -> 屍變

哩D 野其實全部DELETE 晒佢都無所謂
基本上同主線都無關
角色太多, D 太2打6角色真係唔知邊個打邊個
動畫都還好
睇小說成日見到咩「提歐法奧」「法那提歐」真係會睇到R 晒頭
更唔好話日本人睇片假名

但係感想都係一樣, 多餘

我記起坐我後面條友好似打飛機 喘氣定呻呤聲 cls

唔關我事 唔係我坐佢隔離
唔敢扭轉頭望佢做緊乜

搵愛回家編劇度UR劇本先救得番個IP

其實聽左唔同動畫講美乃滋，其實即係乜野黎

跟住全部人同administrator一齊BBQ大團圓結局

小野學咪幾好
可以安心skip

喊緊啫唔好諗多咗

蛋黃醬Mayonnaise

用手拎住條光纖就傳到數據

因為呢個現實世界其實係另一個更中既UW
就係咪可以解釋哂

今季勁垃圾

sim city 入面sim city

仲有條仔知佢唔係用雙劍嘅

美乃滋係台定蝗靚講法

心念通靈咪得，絕劍都通到啦

個post推慢左
桐狗星爆之後唔洗再睇了

老實講，我期待real world多過星爆

小說買到十幾 有d想買返哂 但又全部睇過哂 好唔扺咁

收藏喳，包裝都唔捨得拆。但係陣書味又好撚正

你有無入埋progressive

未呀，呢排少出街。呢排毒緊彼岸遊境

game我就唔玩了 同埋評價都麻麻

圓左自己心願姐，起碼大團圓結局

哩季根本應該要叫男男神域, 唔係愛麗絲篇

最緊要其實都係自己鍾意既姐，人地玩同你玩始終兩個感受.

睇game play都覺得麻麻 尤其是d戰鬥方式

師兄用咩app
我有本輕小說買咗台灣中譯出咗嘅
但未譯嗰啲冇得買
想睇下個app有冇

全部SAO GAME 唔玩冇損失

想睇劇情, 上YOUTUBE 好快睇完
個D 小故事係幾好睇0既

我覺得ok，同埋之前幾隻game有連繫，仲要大團圓結局黎，有紀個病好轉，幸冇死，詩乃同小直入左SAO，最緊要睇桐人比後狗鞭屍，SA同GGO愛麗絲同尤捷奧已經亂入
係去到彼岸先斷左，不過彼岸尤捷奧同貝爾庫利冇死

咁個app叫咩 我係想睇下個app有冇我想睇嗰套

其實動畫化用邊間公司係睇咩
小說出版商定作者有權決定

好彩re0唔係A1唔係真係唔敢想像

魔禁同刀劍賣咁多既動畫都係求撚奇

ugoization war of underworld

去睇白箱啦你

回憶果到3條女都整唔醒桐狗，ugo一出就醒

真心唔明uw咁大,明明就價值黎講, ugo >>> 祭司 >>> alice
ugo呢d有自由意志肉身死亡但精神不滅,祭司行動力創造力驚人, 會輸俾alice呢d唔小意仆親踩界既人

如果admin個光搖拎嚟放落機械人到，隨時統治埋人類

成個uw都係軍方開發,論ai價值緊係論軍事用途
真係睇唔出抽alice出黎可以點樣有效利用/應用

不過講真bottom-top仲要有反抗意志嘅ai用喺軍事到有咩好處，軍事用唔係應該要絕對服從咩

殺人嗰陣直接由搖光去解釋 一切責任係搖光到

如果唔係佢扮哂野留係UW阻住哂
桐人200年內應該可以令大婆復活😂

佢係要有思想既人工智能，咁軍事用途唔一定淨係要識打仗，戰術靈活性，多變既環境適應性，絕對服從既AI係做唔到。有冇玩過打仗既GAME?
佢地係要呢d人工智能取代人類上戰場，減少自軍人數傷亡

你班友真係同川原礫一樣係豬兜黎
光搖 + 時間加速 = 社會實驗場 + 預測未來工具
人類做決定係基於過往歷史經驗同價值觀
有咁既技術已經可以走去拎大量靈魂黎不停做實驗, 沙盤推演到做決定之前已經知道晒之後會有咩連鎖反應, 立於不敗之地
就好似Dr Strange 咁Loop 14,000,605之後就叫Ironman去死
又即係習大大同美帝玩野之前已經可以模擬無數次知道可以點樣玩BLM, 玩選舉, 搞到美國南北戰爭都仲得
有D咁既野仲走去諗點樣將個AI裝落件武器到, 個腦裝屎

無計架喎
UW 要Alice 係因為 桐狗第1集 出事前 已經detect到alice

UGO 要桐狗重傷入左去已經加速 先出現code781
現實世界隨時根本唔知呢個人

雖然我同意ugo 既搖光先係最符合 作品入面既要求

桐狗同公廁都係要係under world過200年先返到現實？

自己玩過千年的黃昏, mix埋加速世界個隻
其實都幾好玩同埋最緊要係有得用graphite edge

新呢隻 彼岸遊境 唔掂
遊戲性差 連線系統差 故事差
畫面 講真舊既虛空系列 順眼好多

玩爆主線已經無動力玩落去
個故事唔吸引 到結局 一d感覺都冇

高科技搭載搖光機械人

個瞳孔唔係光圈黎架咩

呢個係A1

又要屌足一個POST

ALICE現實無得痾屎痾尿咁點算

叉電仲煩

用愛充電

我記得UNDER world人設定係不用排泄

點解係著校服

咁點生仔

又可以出多隻figure

因為無錢(認真)

性愛機械人

靚女要屙尿架咩？

邊忽似機械人

未睇就問點解，出左冇講先問好唔好？小說有講你又唔睇

佢係本來想答整返個甲，但係諗過現實既話會好奇怪，所以同來自現實世界既少女一樣既制服就得

咁你遠睇其實都分唔到係瞳孔定光圈架啦，又咪一粒野

同人唔同命,點解2號機就整到咁樣衰

v火夠一代比一代型仔啦，好正常既事黎既

有閪但唔洗排泄
冇得玩潮吹

係 好似想著番桐狗平時著嘅style 所以著咗生還者學校套校服

惡到

成個卡蓮咁

睇完唔係好明 佢咪話兩個袋 一個裝POH 一個加百列 點解話POH未死？

一個係加百列，一個係鬥槍死條，無POH

一個係加百列，一個係鬥槍死個人，無POH

點解收C組會留低左POH?

收屍組從來無見過POH，應該比人拎走咗/自己行走咗

佢地去到個陣已經得翻加百列條屍
對白有講喎

岩先look左22卷插圖見到, 有冇人可以解釋下

撞鬼

又通靈

22卷係短篇故事

22卷係短篇小說黎 收錄返bd堆特典小說

外傳故事

幾時先肯補完桐人同瑛二救黑Yuna件事

哩D 我想睇

姣到

尼季最大敗筆真係場大戰，其實對手只係poh同埋ggo既一個玩家，有關聯既人得桐人亞絲娜克萊因同詩乃，俾我就會咁寫啦：剩係放尼幾個人入去打，打到boss位，你要賣情懷既，你UW原本係SAO來架麻，咪用組隊去打boss，加入翻切換僵直等等元素，模仿翻打牛頭個場大戰最後由桐人星爆收尾，咁咪大家睇得開心，成個場面又乾淨好多囉

果然係搭載人工搖光嘅性愛機械人
但點解咁快可以由mark1再由 ultron 個樣進化到咁

矽膠唔係啲咩新科技

genco 隻愛麗絲出貨啦

強烈反對愛麗絲用係軍事方面
應該要用係民事(性愛機械人) 方面 先係造福人群

冇違和感

邊個黎

不起眼女主角個學姐

最大鑊係 我見佢只係換咗髮色我就應錯人

ALICE用學姐身
反正都係愛衣

佢都係A1定同一個畫師？

用心念叉電咪得
或者好似茅場機械人復活咁
「你不是整合騎士 愛麗絲嗎！」
之後就會叉足電醒翻

兩套都a1

自家發電

啫係 素材再利用

出完星爆就一個po都無

之前桐人唔係比人打左D毒入身先要入STL咩?
冇啦啦登出完就可以冇事?

谷咗成年先射，射完個聖人mode都特別長啦

屌你動畫做到咁垃圾仲出咁多figure搶錢

小說有偽科學解釋
利申 我都記得太清楚 要幫幫手補充

仲未有片0既?

大家都廢事屌

打桐狗愛滋針條友俾把遮篤下個大髀就暈撚左

mary

原本真果個ALICE應該仲係BB

有聲

fing手好奇怪 點解桐狗塊面花咗嘅

有無人唔敢同人講自己係刀劍fans?

對自己身為刀劍fans 而覺得自豪

不嬲大大聲恥笑人
下 你無睇過刀劍
唔識邊個ugo?

今晚可以睇愛麗絲啦
他媽屎囉二囉娃

應該係入咗underworld太耐
冇食野 塊面瘦削咗姐
之前喺sao出番黎好似都係咁

阿絲娜依然咁完美

依幾隻好貴
D相個樣都怪怪地仲要新廠唔敢做白老鼠

他媽屎~~~

4奶

住唷咕

5奶呀 數漏左UGO

仲有利茲 西莉卡

依兩個6奶7奶啦

九月十二日星期六雷雨
10:40 PM

結局前話 第22話「愛麗絲」
11:00 PM

一開波就來

點解個名都係用synthesis 30?

今次亞絲娜都瞓

唔想知呀 好尷尬

好串

「你能不能證明你是人類? 」

同alice結婚

告白

第一眼見二奶

橫刀奪愛

二百年看穿塵世

點解得桐狗咁瘦 亞絲娜冇變過既

依家大婆先出來

大婆威能

桐狗係瞓得多幾個月

Stay cool

生肉有咩台睇到？

200年就咁幾張圖就帶過咗?

留左個COPY

同多左個複制人有乜分別

本身都幾頁紙炸

Ugo

PART B 完

桐狗好似冇訓咁耐
唔記得現實時間係幾時開始訓

屌, 原來都係掛住佢自己老公

好心啦

UGO 留返俾你
亞絲娜我要

下集最後一集

alice禮服

桐狗晚晚畀亞絲娜chur，榨乾咗

Copy 10個Alice 玩10p

網頁下集顯示係後一集

下集「NEW WORLD」

今集好撚文戲,
屌想睇多D 桐亞都冇, 真係幾撚失望

ニューワールド

但係反而係做得最好果然係A1

星王係為守護UW而存在
桐人夢想係UW世界同人類共存

其實可以copy一個
copy多十個都仲得

不睇熟肉了, 都冇野好睇

照咁講，桐人為左ugo喊左200年？

理得佢1個定100個
我等緊sao bad end結局，然後正式駁入加速世界故事

到底會唔會補返200年呢個坑

75層都好似未填

下集其實有咩講，有冇人brief下

星王桐狗

已經睇到有鬼佬同日本人分別鬧cut左桐亞甜蜜位

郵寄alice 深夜幽會 收星王email 3p修羅場 再入UW
200年後UW UW宇宙戰

最後，一句帶過將會發生既智能戰爭/知性間戰爭

睇咗上面留言 係咪可以期待今集做得唔錯

床戰玩腳?

以前睇sao都會追直播 而家算鳩數 冇期望就唔會失望

校服愛麗絲，Figure 又可以出啦

每星期都跪求生肉熟肉

桐9有得玩腳

將月之搖籃既插圖用係今集

就到30分 捕住Husky巴

Husty巴喺格嚟魔王po

powerpoint

複制桐狗有冇影響現實世界嗰個
現實世界嗰個又知唔知

成件事覺得好奇怪
復制多幾個桐狗分比啲後宮一人一個啦

其實咁玩法同永生無分別

複制桐狗放入機械人

再殺左桐狗

岩喇 成個毒撚咁匿埋喺張床喊

我估應該有上限，佢果陣都講搖光有上限，生存得太耐會冇位去記野

邊有人敢試
複制出黎嘅係桐狗同時又唔係真係桐狗
諗起衛斯理都有本講類似嘅嘢

老老實實 今集應該係今季做得最好嘅一集黎
利申：冇睇小說 唔知cut咗咩

ok wo,文戲

delete記憶玩晒

屌你老味CUT左係醫院入ALO成班FRD串桐狗果段
又CUT撚晒比嘉見到星王桐狗好撚恐懼果D心理描寫
然後直葉成為最大贏家

返到現實先開始realise到UGO既死

死左之後就昏迷左半年
醒左就去打BOSS 然後又訓左一個月

沼澤人理論

一個人穿過一個沼澤時被閃電給劈死了，但是機緣巧合，另外一個閃電襲擊了旁邊的沼澤並重新排列了所有的有機分子創造出了跟死去的那個人一模一樣的複製體（包括所有的記憶等）。新創造出來的人醒了過來，並重新過上了死去的那個人剩餘的人生。那麼這個複製體還是之前的那個人嗎？

星王

呢種AI 記者會咁細規模

即係同admin一樣，都係靠訓覺同刪記憶去維持住

同感

屌 咁似gantz

Gay劍神域

真
近十幾集以黎節奏做得最好嘅一集

A1都係整文戲算啦
呢兩集咪算好

遲d星王會唔會走火入魔 最後大戰桐人

星王桐狗重痴大婆

複製同桐狗同桐狗會唔會見面

想知桐狗二百年發生過啲咩事

我覺得有可能星王係final boss

俾你同亞斯娜一齊二百年你會做d咩

小說有講打外星人，但唔知tv會唔會做埋

喺張床到玩腳趾

統一UW星球，玩星際移民，開拓星際都市，擊退宇宙怪獸

要做ai 大戰了？

一集全文戲冇撞鬼冇食靈魂冇心意冇超展開冇亂入嘅後日談好睇過成場大戰加埋

點解過左二百年 返現實好似無咩影響

點解我會諗到最後結局會係
星王+茅場 vs 桐9+ugo

有冇小說JJ講下
如果想睇返果200年同埋今集既內容
邊本/邊一話開始睇會好D

D文戲正正常常囉，一有關戰爭打交就1999
下季咪撚比A1整啦屌，SAO 真係格劍PVP的場面基本上無集正咁濟

200 年，究竟發生左d 咩事。。。
好想知桐狗研究左d 咩system call 出黎

btw, 點解桐人起身個下隻眼會咁，代表d 咩？
200 年後既桐人比我感覺已經唔係桐人

代表佢係一個老野，過左200年的人

兩隻桐狗會唔會見面

問左好耐都冇小說黨答

應該係過左200年,桐狗既智慧同世界觀已經突破左,所以看透左世事既眼神黎

暫時去到最新個卷Unital Ring都冇跡象會相遇

星王呢個名真係好撚型

星爺

隻星王已經亂入咗加速 希望川原唔好駁埋兩套野

桐狗200年黎每日比亞絲娜榨乾,起身第一時間叫人del左佢d記憶

咁啱呀煙肉巴

19 20卷補左

幾撚爽

笑死，心入面最重要既都係UGO

愛麗絲個機械身體根本同人一樣，有冇咁癲

個故事...

話晒都係大婆

你諗下亞絲娜都無同桐狗兩年半時間24小時都對住

對左二百年喎

STL技術比黑雪姬老母集團收購咗

後尾亞絲娜同桐狗生嘅仔死左 但臨死前copy咗靈魂

paste返落黑雪姬到 黑雪姬靈魂上係桐狗同亞絲娜個b

Del咗記憶啦

下集係最後一集

動畫整得最好係咪桐狗同ugo 既部分

但Cut撚晒ugo嘅成長

近呢個月終於見到有一集唔係俾人狂屌既一集

索性將桐班成班人複製哂去加速世界個年代玩混戰算啦

還我肥雪

呢季最好既一集wo

今集動畫黨就算知道有Cut過劇情 但至少睇落去都覺得流暢
畫又冇崩 又冇on9格劍動作 又冇外加反智bug 自然就好睇

加速世界幾時先肯整第二季

星王真係好撚中二病

點解個作者咁鐘意skip哂中間啲野
sao講完個頭 一skip就爆機
今次一skip就2百年
佢skip果啲野夠出多幾套外傳
到底呢套嘅主線同世界觀重要擴大到咩地步
想點完

大到有加速世界你話呢

UW唔係server嚟㗎咩點解會吹到咁

呢集都算有d劇情

愛麗絲個機械人做到同真人一樣
連D關節接駁位都無,笑撚死

real?????

「さぁ、キリト」

似9up

亞絲娜都過左200年？
亞絲娜先係活最耐嘅人喔

桐狗加多兩年 都係桐狗多啲？

估啫

似星期日比啲廢老去坐嘅城市論壇多啲

有冇人睇左最新Unital ring果章 值唔值得追?

佢唔係咁癲想作到無縫接軌加速一開頭呀
其實sao做咗咁多季 大大話話都差唔多成百集 都唔知睇咗啲乜
瘋狂咁睇桐狗獨自去偷歡
玩完一隻又自己一個去下隻game
次次都開新後官
唯一類似主線就係得閒講下隻game啲數據又會拎去做啲咩 之後就下隻game

而加畜世界連第二季都冇

生存遊戲，死左以後入唔返個ac
有貓耳愛麗絲
鼠之阿爾戈同神x甯出現
最新一卷會入返uw調查有外來人入左uw，比兩個學妹既第七代認出係星王，但係桐人冇曬記憶

記憶消除咗 但回憶無消除
咁姐仲記得定唔記得

其實我睇完都唔明桐狗同ugo 愛麗絲佢地童年果段係咩意思
桐狗唔係一入去就正常 知自己係外來人咩

桐狗200年就訓係張床度同亞絲娜玩腳趾

200年咩都玩齊哂啦

成個計劃唔要del撚哂佢乾手淨腳咪算囉搞咁多野

桐狗：「我又唔係星星王，你使乜怕啫」

我係大陸朱

我睇到呢道都好老尷
不過今集相比之前算係咁

本來realise翻UGO既死係一個感動位

但之前ugo通靈太多次了，我代入唔到呢個情緒

下季
6 7 年後可能有

剩係消除左果200年咋

桐人：我屌過你老母個老母個老母個老母個老母個老母個老母

應該日屌夜屌
又唔會生仔

佢test果陣係入面加速過左幾年(童年時間)
然後test完del記憶，del埋uw入面啲人對桐人既記憶。

佢冇刪除大戰前既記憶
同Eugeo生活個兩年記憶係係到

都係隔離好睇好多

佢地一開始實驗係有阻止帶埋外來記憶入去，同樣係入面生活既記憶亦都帶唔到出黎現實
所以桐人對畫面有少少印象，但係唔記得咩事
係第二次入去發生意外先令到桐人帶住現實世界既記憶入去uw

屌 咁就唔好講到咁奇怪
就咁話 大戰前既記憶仲係到咪得

ugo喺隔離睇晒

呢集睇完硬係覺得好似冇乜內容咁，唔知係cut太多定點愛麗絲出得幾分鐘，200年完全唔提，現實世界又未決定點處理uw，好似臨尾都拋幾個波出黎唔收返咁

星王個名係冇留係歴史，防止有人利用
認得出佢係佢地既神器出賣左

佢咪講左200年既記憶囉
一開頭都講個20分鐘係入面200年
唔識計數?

200年發生咩事小說都係講左大戰之後少少，你想點作落去?

訓醒之後會唔會成張床都係精

有薔薇味

今集⋯RE:0感好重

最正咪騎士長打變態佬個到

最後啊妹個波大到

其實入面200年即係現實幾耐？
短時間整到個咁完美嘅Alice機械人

200年都你想問既野兩樣野黎架喎
200年係等於20分鐘
佢地本身整左一二衛門做底，咁佢要再改唔難
佢外層係矽膠，都唔係d咩新科技

桐狗同亞絲娜咩都玩雲曬
Delete 左果段記憶
返到現實再慢慢發掘過
屌你老母 識玩wo

要無縫接軌加速
Sao首先要bad end

46 gif (15/24)

Total: 24 gifs
album:
channel:

世事都比佢看透

月之搖籃會唔會當電影版咁出?
個兩本野起碼整到兩三集，當電影一定又冇左好撚多野

幾時有得睇

但Alice個搖光送咗出real world之後桐人同阿絲娜喺uw過咗200年，跟住醒，咁real world唔係過咗20分鐘咋咩？
定我睇漏咗，佢過完200年之後logout到但都仲訓咗好耐先醒？

logout咗，昏迷一個月先醒

UW好悶

小野學不了

星王係咪final boss

登出左後冇醒，隔左一個月先醒

整人工搖光出嚟現實 但又唔應用佢
比人權佢地做咩9 整佢地出嚟同佢地生活？
依家都人口膨脹緊wo 仲整咁多人出嚟做咩
刀劍做返第一季咁 打下機咁咪幾好
整到咁科幻 愈來愈唔好睇

要過二百年呢個情節係咪抄側田首命硬

我都諗過, 但佢好似有解畫?

先發制人, 公開AI=人類
話用嚟防止美國佬用AI做無人兵器
因為AI都係有血有肉, 唔會想殺人, 有輿論壓力?

雖然現實上我覺得美國佬做咗啲咩, 公眾都唔會知

呢張係?

玩腳趾嗰到好高FPS
平時都係ppt

月之搖籃
啲色填得好靚

二百年後再一齊～

兩個屈機老屎忽既靈魂 小説仲有無講佢地既劇情

其實ai要有人性黎做咩...
要高速運算緊係開發量子電腦,ai有人性除左俾機會佢出心念+做25之外,完全想唔到有咩好處(比起人控機械人),如果話怕d無人機俾人hack,識獨立自我思考好d,然而ai咪又係會俾人hack,得啖笑

就呢季入面,最有價值既技術根本唔係果d求其就copy&paste既ai,而係女體機械人,軍事用途又得,工業用又得,家用又得,其他用途又得

佢隻野冇記錯係黃色先岩

UR篇一開始
A:和相比我【私】大出不知多少歲的你【君】這樣子對話，不論經歷了多少次還是會覺得不可思議呢。

B:對於現在的你【あんた】來說，好像已經沒有時間這個概念了吧？只要硬件資源允許，你應該可以無限提升思維的密度吧。

A:雖然理論上是這樣，但實際可沒那麼簡單。如今國內的超級計算機基本都在《她》的監控下吧。

B:原來如此，真是諷刺啊。畢竟你居然會被自己隨手製作後又遺棄掉的程序威脅到了腳下呢。

A:不，對我來說反而相當愉悅啊。小小的種子在網絡的一角生根發芽，開枝散葉……光是-想像一下未來，就覺得原本應該和物理身體一起消失不見的感情正在復活了。

B:縱使沒有了軀殼，你這浪漫主義的想法還是一點都沒變啊。那麼……你託付給我，不，應該是《他》的另一個種子，其生根發芽產生的無數世界，你又打算對它們怎麼做呢？只是滿足於繼續觀察嗎？

A:《連接體【Nexus】》的未來，就交給世界本身的意志，以及其中的居民們來選擇吧。是單純無秩序地擴大，總有一天枯萎死去呢……或是前進到下一個階段，也就是《統一【Unification】》呢。這一點我也不知道。

B:統一嗎。恐怕連這一點也……不，之後的內容不想留在日誌裡了。接下來一段時間裡，我也像你一樣，關注之後的發展吧。

A同B係邊個，好易估架

要軍事用途,點解唔直接係機械人到放複製kirito既搖光入去?

你理解多次比嘉健個段先，搖光係咩似乎你仲未明

愛麗絲話佢自己 「我唔得喇桐人」 姐係點解

alice俾人睇中就係因為佢犯禁,唔守rule,仲有1堆uw既人爆眼,突破set好既rule,根本就係隱憂

其實你應該想講sao開發ai目的係為左掌握"學習能力"&"隨機應變"
以呢個前提黎講,量子電腦+人控決策合作咪仲好,要個ai由0開始玩情境解題? 定係交俾1班有經驗既人決策+電腦效能執行? 而且你ai學習完, 實會解決到架咩, 仲有咩唔擔心25問題, 你交俾ai黎做, 當你認為佢值得你信任時, 然後個ai原來係會break你rule, 咁即係點啊? ai係咁勁uw就唔使無敵既kirito黎救啦

有冇講複製既桐狗去左做咩？
今集吸引到我睇

宜家變咗做西莉卡隻龍

信長把聲

桐人係唔係基佬黎 半夜掛住條仔掛到流眼淚

你要睇返第一集先，佢係故意定唔小心?仲有犯禁係要必須比admin洗腦
事實上凸破到code871既人係好少，比現實人類犯罪率更少，要講隱患，你身邊既朋友仲機會大個班Ai
SAO既AI係由你地人類編制核心，再不斷由外部提供資從而學習，簡單講係Yui咁，但係相反你比左問題佢未學過就唔係運作，Yui都要學習咩叫感情先可以比到感情桐人
而愛麗絲就係由內到外既Ai,簡單d講係同人類一樣成長
咁執著於25問題都冇用,事實上ai仲係人類控制之下

好gay

其實係入面已經係親人咁樣，唯一一個可令桐人敞開心扉既朋友。一個咁親既人已經冇辦法再見，點會唔傷心

個兩年日對夜對

咁其實當初無code 871嘅話係咪會多好多alice

西莉卡隻龍可愛好多

咁當要軍用個陣就copy個搖光出黎擺落個機械人到
姐係遲d 愛麗絲係咪要去打仗

你個咩翻譯 咁露骨 話自己dry到枯萎

好想今季最後一幕係呢幕

係Unital Ring既序

我知 所以話如果今季結尾係咁會好正 埋啲伏線落UR

直葉是好女仔

幸先係好女仔

200年星王桐人把聲好好J

要落伏筆應該係直接講知性間戰爭

死基佬

應該有扑

集集係唔係都搵死人出聲睇到笑出嚟

松岡既演技真係cls
一開頭星王把聲真係feel到陣王者氣息

日本人做乜咁想AI成為新人類物種咁
Zero One又係咁

老餅聲

其實 yui 都係 ai
整個 uw 然後打生打死為個 ai 好似無乜為
yui 好似仲勁好多添

咁外國都好多喪屍添，咁佢本身背景都係科技向以呢類為主題都好正常

好想玩亞C娜腳指

子安都係一個唔錯既聲優，W高達佢係撒古斯/米利奧當，EVA係青葉茂，甚至機戰既白河愁都係佢
佢係須鄉做變態佬徙左

子安做痴線佬正好多
Dio把聲

你哋講嘅星王係咩?
同埋桐狗講嘅王妃又係咩

呢套咩黎

不起眼女主角培育法
好好睇

有啲似ngnl空把聲

Alice個身體係邊到黎?
係咪我miss左d野

200年既桐人同阿絲娜

佢做正氣角色把聲好好丁

點解會有呢個名?

子安配re0 小丑都好正

點解桐人要求刪200年記憶
想退休咪登出咗UW唔再入返咪得

人的遙光有容量

佢地兩個玩到統一UW星球，玩埋星際移民
由於功績過大，被UW人推舉為王

因為係比嘉健係刪除桐人係uw生活200年既記憶既同時將佢搖光複製左，同茅場一樣，係生活係虛擬既桐人，佢係uw做左人界統一會議代表，再推舉成為星王

無記錯隻毒係令肌肉無力,導致心臟停止跳動
一開波送院之後成功清除左
之後仲唔醒係因為腦缺氧而導致腦細胞受損
為左保持腦部活動,以刺激腦細胞再生,就要用STL
所以就俾人掉左入UW

因為桐人係為左治療而用STL
所以係用安全裝置熄晒嘅狀態登入
俾加百列攻擊,搞到斷一斷電,又燒到搖光空洞
用正印ugo+後宮記憶硬塞入桐人個腦先醒返

最後係UW生存200年先可以係現實世界醒返

正宗愈醫愈嚴重

所以要愛麗絲

星王呢個頭銜係代表緊咩